單車jj入！

Cannondale caad vs Scultura
$15000預算
主要踩平路,有時都係上山玩下
邊架好啲？

美連達單車世界第一